[放負]偶爾會記起已成過客嘅前好朋友

你哋過得還好嗎
好想話俾你哋聽我間唔中仲會諗起你哋每一個
好掛住同你哋一齊嘅時光
點解我哋會成為彼此過客
點解同你哋一齊開心唔開心嘅時光只能夠回憶而唔可以重演

Hi

樓主冇諗過揾返人地？

喺我錯 一時意氣做錯野/講錯野趕走咗你哋 如果可以俾你哋打我一鑊跟住你哋會返嚟嘅話，唔該打到我入醫院 如果有如果

我成日都手痕搵返人 可能講幾句咁
過多幾個月又搵 一直loop
心入面諗可能搵搵吓突然會frd返都唔定

個啲所謂既刺 傷痕
我發現我幾個月就會忘記
然後無壓力咁搵返人
但我諗人地對住我有壓力
如果個個都好似我咁就好

有時都會諗起以前一位好朋友
其實都唔知點解斷左contact
可能係我自卑
佢就傳統名校高材生
我就地區雞校排第尾咁制
漸漸就沒聯絡
事隔差唔多十年
而家係同一間學校讀
但我已經都唔敢搵返佢

十年

我同e個朋友識左半年
兩個月前佢開始變淡
以前成日日傾夜傾
e加變到已經4日冇whatsapp我了
我唔明點解之前成日大家都會講心事
又會知道大家既過去
佢話想去邊我就陪佢去
佢唔開心我就即坐半個鍾車程出黎陪佢飲酒
總知佢想出街我就隨時隨到咁
以前成日可以揾大家日傾夜傾
e加居然可以變到格幾日先傾一次
仲要e加變到我主動約佢佢都唔肯出黎
明明知己兩隻字係你自己講
我仲以為知己可以做一世
我仲以為雙方認定左
大家係知己友誼可以好長久
但原來唔係
果然期望越大失望就越大
每日比e個人搞到好唔開心
每次得返自己一個人既時候
靜落黎既時候一諗起佢我就忍唔住喊
我真係好唔甘心

因為大家生活環境同圈子唔同咗？

見到面都無打招乎既感覺
可能呢個係我同佢最後既默契

咁樣嘅默契我唔想要

其實多過十年
以前小三左右識
而家佢year4
我啱啱nonju 升year3

好唔開心，好似係大學唔會識到好友，中學嗰d又唔太keep到。 見到人地日日有人陪真係好自卑

有乜好記掛 冇左你人地幾個仲開心咁過緊啦

我都諗過或者人地會過得更開心

樓主 same feel here